柒婆依家嗌撤回班狗一定癲

撐左咁耐搞到班狗神憎鬼厭之後先黎話撤，佢地呢三個月做既所有野即係變左冇意義，仲搞到成個警隊散咁制，日日出街被人屌，以後全家提心吊膽咁做人，柒婆呢鑊咁講係已經諗定起班狗尾注啦即係

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

柒婆又放風
呢招每個月都用一次

所以雙普選先咁重要!

呢三個月真係好無謂
我地有八個手足無左性命, 千幾人被捕, 無數人受傷
三個月前撤回就無事
筆數唔係依家撒回就得

請睇篇文章既第5點，感激

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

班狗不嬲condom 仔 宜家佢地仲有利用價值先無事 到佢地無利用價值 就係審判既開始

而家個問題已經唔係徹完就得

核彈都唔割？撤回都唔割！

好燃好笑 依家見到 黑警 好似見到恐怖分子 一樣 雞飛狗走

condom狗準備定還眼還手都得

等到人權民主法案出埋
你班仆街淨係去到中國北韓伊朗

關咩事 啲狗應該多謝柒婆
毅進仔未試過OT到八皮一個月
高級狗未試過一個月20幾萬